【示意圖】【連登仔訓覺習慣用咩姿勢】

A:面貼枕頭雙手放至頭頂附近

B:經典側睡(右)

C:經典側睡(左)

D:長眠安息形

E:完全倒貼睡姿+雙腳大開

F:毒撚永遠唔會有既睡姿

B

通常含住自己條撚嚟訓

咪玩啦
連登仔玩開69

你估gif圖咩

返屋企奶你老母綠汁啦

做完一set A至E就訓得着

自爆無F

用親D訓都比鬼責

回到媽媽肚仔式

用開三秋狗式黎訓

仆你個街
嚇一嚇跟住笑出聲

B > C > B > C …

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

我jj插住人地屎忽訓

一個轉身88

好彩你無剛果佬咁大揪
如果唔係又要叫消防㗎喇